機場成班鬼開始搞事 收工嘅你仲唔入黎和你飛？

721 811

612 721 728 811!

收工大軍即將進場!!

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)